.. _ft2_jobs_states:

Jobs states
===========

Esta es el la lista de estados en los que puede aparecer un trabajo:

-  CA CANCELLED: El trabajo ha sido explícitamente cancelado por el
   usuario o el administrador del sistema. El trabajo puede ser que no
   hubiera sido iniciado.
-  CD COMPLETED: El trabajo ha terminado todos los procesos en los
   nodos.
-  CF CONFIGURING: Al trabajo se la han asignado unos recursos, pero
   está a la espera de ellos para poder comenzar. (e.g. booting).
-  CG COMPLETING: El trabajo está en el proceso de ser completado.
   Algunos procesos en algunos nodos todavía están activos.
-  F FAILED: Trabajo terminado con código de salida distinto de cero u
   otra condición de fallo.
-  NF NODE\_FAIL: Trabajo cancelado debido al fracaso de uno o varios
   nodos asignados.
-  PD PENDING: El trabajo está a la espera de una asignación de
   recursos.
-  PR PREEMPTED: Trabajo cancelado debido a un cambio en la prioridad.
-  R RUNNING: El trabajo actual tiene una asignación.
-  RS RESIZING: El trabajo actual está a punto de cambiar de tamaño.
-  S SUSPENDED: El trabajo tiene una asignación, pero la ejecución ha
   sido suspendida.
-  TO TIMEOUT: Trabajo cancelado por superar el tiempo límite.